﻿# Выбор метода оплаты в настройках соревнования

зайдите на Zareg.me и перейдите на страницу администрирования вашего соревнования. Переклчитесь на вкладку "**Стартовый взнос и оплата**" `(1)`.

![meetingPaymentMethod-step1.png](meetingPaymentMethod-step1.png "Пример экрана")

Нажмите на кнопку "**Изменить**" в секции "Методы оплаты". Откроется страницы выбора методов оплаты:

![meetingPaymentMethod-step2.png](meetingPaymentMethod-step2.png "Пример экрана")

Выберите нужный метод оплаты `(3)` и нажмите кнопку "Сохранить" `(4)`. 

Вы вернетесь на страницу администрирования соревнования, но в "Методе оплаты" уже будет указан выбранный вами метод:

![meetingPaymentMethod-step3.png](meetingPaymentMethod-step3.png "Пример экрана")

Готово. Теперь переходите к [настройке категорий оплаты](../meetingPaymentRules).

> Кстати, вы всегда можете изменить метод оплаты на другой (например если первый кошелек переполнился). Просто нажимаете еще раз кнопку "Изменить" и выбираете другой кошелёк. После этого все новые оплаты будут поступать уже на него, а те участники что "успели" заплатить на старый кошелек - их оплата не потеряется, им не о чем беспокоиться.